我以前是冠軍 怎會慣 等支交通燈

原本想問邊間教會
睇完張GIF就收返

無人明

亂過都唔撚睇路

我以前是冠軍，怎會慣，做慢步廢人

高質好多 樓主教會垃圾